有冇人做緊medical sales?入黎吹下水

最近個市點?

賣咩貨同比咩客先

唔好做啦

真心無前途

我認得樓主個Id 你最近幾好嗎?最尾有無入到行?

點解？

利伸 Fg 入左otc team

做一生sales?

做過 轉左工

點會冇
做到manager 最少成4 5萬
3x歲已經做到

Pish 賣OTC 藥會唔會輸蝕好多

Consumer product